勇武派請入！ ！ ！

依家個主流勇武GROUP太多人 資訊太多 根本唔成事
有好多巴打想出但會驚流料 出到去中伏送頭比人圍抽
我見議勇武派可效法文宜組 攬炒巴 做法一樣
搵個勇武巴打 組織50人左右骨幹成員既PRIVATE GROUP
有咩發夢BBQ再係大GROUP CALL馬 一呼百應
到時人夠多唔驚比犬比鬼知

好處
1. 易於討論戰術
2. 創造出認受性高既組織 等其他巴打放心出黎支援

有認證消息
有文宣

勇武一樣可以

推

但你而家係到公開招，可能都會招到鬼

自問做唔到前線最勇武
但可跟機出黎執野食

揚左會害到好多人，平時發夢勇武大家認識下交換下組隊資訊吧

建議自己本身要有數位伙伴
相信當初攬炒巴招攬義士一樣會有同樣問題
但我覺得依家情況更容易處理
因為出得黎就視死如歸 亦可以下次發夢現埸發掘骨幹成員

點樣揚左會害到好多人? 唔明